好簡單問個問題。想問機場缺野食嗎？

我知道有好多大人又好，年輕人又好。可能好多原因經濟有問題。
我又怕有d人呃錢。我就想買野食入去。
起碼唔駛捱餓

唔缺 ！ 咪再問

不推文 咪諗住好似上次721 之後果日咁溫情牌

成地都係食物
淨係唔夠人

淨喺缺人
同埋膠紙

T2 要人

缺人啊！

今日太少人 尋日嘅1/5都無！

係香港人嘅就快d同我入黎！！！

尋日已經做左散水L
今日仲唔快d出黎補飛？！

利申: 尋日散左
依家係機場

818全民哂冷！